我唔搵你,你就永遠都唔搵我

好想知你心入面有冇我

習慣就好

曾經有一段真摯的愛情擺在我眼前，我沒有去珍惜，等到失去了才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此，如果上天能給我一個再來一次的機會，我希望能對那個女孩說我愛你，如果非要給這愛加一個期限的話，我希望是一萬年

因為我驚我主動搵你你會嫌我煩咋

答案一早知，問黎無意思

無呀

日經？

答左你la ，無啊

冇㗎啦 頂

有一種踏實 是你心中有我名字

冇啊 收撚皮啦

算鳩數罷啦

你邊位
人地撚記得你咩柒頭

屌你
個TOPIC洗唔洗咁環保
睇左百鳩幾次
死開啦你都係

不如我地交換 whatsapp 互慰

唔好煩人哋喇